<resources>
    <string name="app_name">Yupivoy</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="action_settings">Settings</string>

    <!-- Activity Quienes somos -->
    <string name="quienes_somos_titulo">¿Quiénes somos?</string>
    <string name="quienes_somos_parrafo">
        Yupivoy surge como una opción para cotizar y reservar viajes de negocio o placer mediante un esquema de
        formulario de viaje on-line, creada en 2014, especializados en reservación de hotelería y avión en todo el mundo.
        \n\nBuscamos brindar un servicio que cubra las necesidades para tu próxima visita turística o de negocios
        teniendo la alternativa a que elijas lo que mas te convenga mediante un formulario que nos permitirá buscar
        y proporcionar el mejor escenario en precio a tu medida.
        \n\nLa aceptación de un formulario nos ha brindado la experiencia de tener satisfechos a nuestros clientes con un
        precio favorable debido a que buscamos los mejores rates de precio en hotelería y avión en un lapso de tiempo
        de 24 hrs que es recompensada al momento en recibir la oferta.
    </string>
    <string name="cotizamos_texto">
        Te cotizamos y reservamos con la tarifa más económica
    </string>

    <!-- Activity Porque elegir Yupivoy -->
    <string name="porque_elegir_titulo">¿Por qué elegir Yupivoy?</string>
    <string name="porque_elegir_parrafo">
        Brinda un sistema amigable On line para llenar tus requerimiento de tu próximo viaje, con la garantía que en
        24 horas recibirás una oferta adecuada a tus necesidades y presupuesto.
        \n\nTe ofrecemos:
        \nLa mejor tarifa comparada en el mercado.
        \nFormas de pago adaptadas a tu necesidad.
        \nCancelaciones Gratuitas en muchos de los casos.
        \nExperiencia en el ramo turístico.
        \nSistema interactivo amigable para reservaciones.
        \n\nFormas de Pago:
        \n1.- Por medio de transferencia electrónica mediante pago directo en una sola exhibición.
        \n2.- Por depósito a cuenta bancaria mediante pagos a meses sin intereses.
    </string>
    <string name="recuerda_formulario_text">
        Recuerda somos ¡Tu formulario de Viaje! Tu eliges que te conviene
    </string>

    <!-- Activity Contacto -->
    <string name="contacto_titulo">Contacto</string>
    <string name="contacto_nombre">Nombre</string>
    <string name="contacto_correo">Correo</string>
    <string name="contacto_telefono">Teléfono</string>
    <string name="contacto_comentarios">Comentarios</string>
    <string name="contacto_informacion_yupivoy">
        MATRIZ
        \n\nAve.Ricardo Margáin #575
        \nEdificio C.
        \nParque Corp. Sta. Engracia,
        \nSan Pedro Garza García. N.L.
        \nC.P. 66267
        \nTurismo Reg. 04190190174

        \n\nINFORMES

        \n\nT. +52 (81) 8000.7412
        \nF. +52 (81) 8000.7091
        \nE. info@yupivoy.com
        \nW. www.yupivoy.com
    </string>
    <string name="contacto_enviar_boton">ENVIAR</string>

    <!-- Fonts -->
    <string name="font_roboto_light">sans-serif-light</string>
    <string name="font_roboto_medium">sans-serif-medium</string>
    <string name="font_roboto_regular">sans-serif</string>
    <string name="font_roboto_black">sans-serif-black</string>
</resources>
